運動前景與政府態度

理工一戰後，大家一定心入面有好大差洛
覺得損失左好多手足同埋勇武係咪大減
就警防數據，理大自首約900人，外面抓左約500
所以勇武數目仍然係有，當日見到勇武數目比之前更多
好多人願意一齊守護學生，而理大我地可以見到大家對運動個種決心同求生慾有幾強。

所以理大一役加強左運動持續性，同團結。即使多人被捕，但團結左我地同埋令多左人加入陣線，人數警方以為減左，實際上係多左人行出黎。
武力打壓只會令更多示威者出現

經過左十幾日連續示威，其實文宣方文係減弱左。
要加強番，而國際戰線人權法基本上已成定局過硬
但大家仍要繼續加大力度宣傳，目標係令英國同德國加入支持香港，施加壓力。和勇合一係惟一出路，去令運動持續，要全面罷工工會係必須，和理塞同間中三罷運動持續都有幫助，但要小心黑警濫捕、大陸黑幫打手、同風向鬼引大家入局。

至於政府態度，林鄭政府應該係江派用黎打擊習主席一張牌，所以不斷火水救火，試著令習大大係二十大打擊習主席管治威信。從而幫江派續命什至奪權，另一方面刺激示威者提升武力，想製造示威者成為恐怖分子一個形象，去減少國際聲討同時為自己加大使用完全實彈鎮壓作為借口。

黎緊運動方向一定係 拖住政府經濟為止，直到政府忍唔到經濟下滑而自己跪低，記住林鄭政府係永不談判，因為佢地係極左派系，只有投降沒有談判。

運動壽命愈長 我地牌面就愈高，記住係攬炒到佢跪。經濟就係佢大春袋，我地可以慢慢錫佢袋皮直到佢春袋脫落，自然佢答應訴求。

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)